\cvsection{Educación}

\begin{cventries}

\cventry%
	{Universidad de Granada} % Degree
	{Doctorado en Tecnologías de la Información y Comunicación} % Institution
	{Granada, España} % Location
	{Dic. 2023 --- Actualidad} % Date(s)
  {
		\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item 
        Desarrollo de métodos de I.A. explicable aplicados al ámbito de la antropología y odontología forense.
      \item 
        Especialidad de soft-computing.
    \end{cvitems}
  }

\cventry%
	{Universidad de Granada} % Degree
	{Master en Ciencia de Datos e Ingeniería de Computadores} % Institution
	{Granada, España} % Location
	{Sep. 2021 --- Julio 2022} % Date(s)
  {
		\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item 
        Procesado de datos, ETL, Big Data, algoritmos de aprendizaje automático, optimización y visión por computador.
      \item 
        Especialidad de Ciencia de Datos.
    \end{cvitems}
  }

\cventry%
	{Universidad de Granada} % Institution
	{Grado en Ingeniería Informática} % Degree
	{Granada, España} % Location
	{Sep. 2017 --- Julio 2021} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item 
        Matrícula de Honor en diversas asignaturas relacionadas con la programación, inteligencia artificial y soft-computing.
      \item 
        Especialidad de Computación y Sistemas Inteligentes. 
		\end{cvitems}
	}


\end{cventries}
